poly件事要檢討下，唔希望再發生呢d事

咁辛苦最後全部人投降損失好大好多手足中招，有好多和理非朋友被咬

班人要解釋下

我只想知道勇武係咪成功逃脫
和理非要投降 由得佢啦好老實講 我唔覺得佢地會有咩嚴重後果

唔係放負面 但事實係今次poly班人真係累左一班人
要人去救佢地 前幾日理大未開波前已經有人屌poly d人
出面d人好心送物資入黎 態度差不得止仲亂係學校度用火魔法 到頂唔順就舉手投降 枉廢左一班去救你地嘅人嘅心血
我真係心痛一班本身冇義務去救你地比人捉嘅手足
成班poly心態錯哂 你地良心對唔對得住義無反顧去救你地果班手足

一個守城既決定完全破壞左Be Water呢個宗旨 連累埋一眾義氣手足都係外圍守陣地 燒自己人燒瀝青燒雜物 間接的運動推向失敗
中大都係靠段校長計策先將所有人Be Water走哂
連登仔仲係度講咩一散就好似機場個次咁無左個春袋 我屌你老閪家下係無左幾百個自己人既春袋啊

但校外無左好多人